CSL係咪執左？

今朝到依家完全冇曬網絡

用家問題

csl不嬲都係咁架喇

一到期即刻唔用誠哥（嗨佬）服務

到底有咩台好用，smt又係廢

4個smt plan笑而不語

但差極都好過誠哥